操你媽的明天麥克唐納德的漢姆堡格爾才賣10塊錢兩個簡直就牛B死了

講蝗語死全家

講廣東話先要死全家

屌母

方丈今朝明明仲好正常

真的挺牛b的

邊到譯音黎

屌你成撚日咒我死

你剛才說

有無人翻譯咩包

十蚊兩個漢堡

牛b你好慘

傻逼他媽的這麼便宜

但你呢句廣東話嚟...

On9仔出垃圾post

衲dee

16號香蕉批. 成批撞黑晒又過期既熟蕉響街市一蘿蘿平價入貨返黎整撚定晒等你食.

其實整蕉既甜品 普遍都係用黑熟蕉 好似係

不要說「衲dee」, 試著說「書面語達人」